港共下一步: 拘捕所有抗爭大學生

中大的同學小勝一仗，港警鎩羽而歸，令全港市民都過了一個驚心動魄的一晚。然而這次的激烈衝突將會帶來更多血腥的日與夜，更多的學生將會在鎮壓中受重傷，甚或死亡。

中大一戰突破運動樽頸

反送中從來都是沒大台，流水式抗爭 (be water)，以野貓式手法對抗防暴港警。偏偏一次中大保衞戰，激起中大學生保衛校園的死守精神，偏離了經過五個月的流水式抗爭。中大同學為了保衛校園，建立起準革命的組織，由前線到後勤，各個層級分工清晰，並以中大為基地建立起反送中運動的第一個根據地。雖然這是一個準革命的基地，沒有常規武器，更未確立反政權的目標。但中共看在眼裡，卻是另一個「孫中山」的誕生地，對中共的政權有根本性的威脅。港共政權必定以最高武力包圍中大，一舉將留守的學生送入監獄。

血腥的對抗的開始

中大學生在昨晚展現了無比的勇氣，視死如歸，並繼續留守中大，以土炮的工具及有限的資源準備對付港警再度來襲。面對視死如歸的學生，港警必定使出更高武力，甚或於電光石火間再次使出真槍實彈。第一個死亡的港警將會出現，然而更多死亡的一方會是學生。一不離二，二不離三。防守力最強的中大失守後，相信多間大學都會相繼失守。大量學生被捕被殺後，血腥事件由校園正式帶到社區。

在港警再攻中大前，必定要用數天時間計畫。在這數天，中共必定動員黑社會及同鄉會等愛國團體協助「治港」。民鬥民，甚或民殺民的場面會根據中共的劇本上演。加上血腥鎮壓大學，激起的民憤令本來和理非的香港人都以武制武。沒有所謂左膠去制止「私了」，每次的民鬥民將以死亡結束。這群黑勢力會一直暗中出現，為港警在晚上「執法」，恐嚇晚上出街的市民，製造另類宵禁。

中共政權或會樂見抗爭者殺人，因為暴動最高只判十年，但殺人、誤殺等罪行可判更高的刑期。把革命中堅分子關到2047，香港能成功獨立的機會就更少了。港共政權更可以社會動蕩為由，引入更多惡法，壓止民主運動。

突破運動樽頸走向光明

事情永遠有好壞兩面，突破運動樽頸後可以急速惡化亦可以步向光明。我非大台，亦非政治家，但運動要成功，各位大學生是要不停思考未來方向。

1.&nbsp;你要爭取五大訴求? 還是要推翻港共政權?2.&nbsp;面對政權血腥震壓，你要以死相博，還是在必要時保命再戰 ?
3.守衛校園的戰略意義大，還是象徵意思大呢?
4. 成功的方法不會自動送上門，有沒有恆常機制或組織評估走向成功的進路?

一個人的能力有限，未來卻是無限，還有無限問題及方向要思考。希望有新的革命家帶領香港人，走向自由的香港國度。光復香港，時代革命。

push

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

啱

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

共狗好怕下一個我出黎